而家年尾多唔多人面試見工?

而家年尾多唔多人面試見工?

多

少

幾時都多

日日都有人見工

見咩工

好多工擺左出黎但唔安排任何野住